特朗普與藥廠負責人會面 彭斯︰治療藥物可能在今年夏季或秋季獲得,疫苗就可能要到今年下半年或明年年初才能得到。

美國新型肺炎死亡病例增至6宗，全部來自華盛頓州。美國總統特朗普在白宮會見部分藥廠負責人，討論研發針對新型肺炎的疫苗，他在會面前表示，事情正取得進展。副總統彭斯說，治療新型肺炎的藥物可能在今年夏季或秋季獲得，疫苗就可能要到今年下半年或明年年初才能得到。

全國確診個案超過90宗，半數患者由中國回國或是「鑽石公主號」郵輪的回國乘客。

另外，紐約出現首宗確診個案，患者是39歲女醫護人員，早前由伊朗返回美國。州長葛謨承認紐約州將會出現更多確診個案，但強調市民不應過度反應。

冇美帝人類玩完

如果土豪中招 應該一億都捨得買